中環金融淫竇

中環曾有一個經典金融淫竇，雖已經結束營業，但至今仍被中環人津津樂道。

「十個女人十個雞，只係公家雞和私家雞分別。」這一句說話，是詹培忠多年前的經典「壯語」。有誰想過，中環萬年大廈曾有一間色情會所開業，前來幫襯者，多是金融界才俊。而經營這間會所的背景公司，竟然是詹培忠的兒子佔大股，而詹培忠本人也透過另一間公司名義，間接出任該公司董事一職。會所不單無牌賣酒，且會幫客人介紹陪坐小姐，大跳香艷脫衣舞。

這家位於萬年大廈十四樓的Club Golden，一開門，笑聲與卡拉OK聲便迎面撲來，包房內更是春色無邊，六、七名衣著性感的妙齡女郎大呼小叫，當中有些唱歌，有些正在玩骰盅。旁邊西裝筆挺的一眾客人，也早已興奮得面紅耳赤，右手拿着酒杯互碰，左手則忙個不停在女郎後背上下掃動。當音響播出強勁舞曲，其中一名女郎「呼」一聲站出來，伴着客人的高呼與尖叫，逐件將身上衣服脫下，最後一絲不掛扭出各種誘惑姿勢。

現場見多是西裝筆挺的斯文人，且他們談論的話題，也多是圍繞股票上落及各類金融界消息。幾杯啤酒下肚，會所便介紹一班操不流利廣東話的女孩坐枱，她們表現豪放，坐上客人大腿不斷搖曳，另一些則捉住客人雙手放入自己胸圍內，其後在額外打賞下，在場北妹一個輪着一個，脫光表演。場內負責人還表示，該處很安全，不會有人上來查牌。

記者期後一連數晚跟蹤這些北妹，她們與客人外出交易後，都會乘的士返回大坑道一幢豪華住所。據知這些都是由北妹們合租的單位，月租雖然貴，但可方便往中環這間會所開工，而且她們每月收入不菲，絕對足夠負擔，就連一班金融界打滾多年的打工仔，也未必負擔得起。

萬年大廈位於中環心臟地帶，大廈內的蘇浙同鄉會會所一向十分出名，經常有高官名人前來吃飯，想不到同一大廈的頂層，卻是荒淫樂園。事件揭露後，Club Golden宣告停業，但距今十多年，仍為中環人津津樂道。

撰文：壹週刊編輯部

未被普通話佔據、十多年前的中環，一片歌舞聲平，外藉專業人士在這裡，也找到自己的樂土。與蘭桂坊一街之隔的雪廠街，夜晚十時後已寧靜下來，唯獨是接近外國記者會（FCC）的順豪商廈地舖，氣氛有點不同。地舖的木門一直關着，門上貼着膠牌，上面「Members Club」字樣，直至數名洋漢嘻嘻哈哈走近，並揚手按動門鈴，木門一下便由內向外推開。被推開的木門內側，貼着另一塊膠牌，上面卻是黑底白字寫上:「Goodfellows Club」。

這裡的顧客清一色是外籍男士，當中大部分亦是金融及會計界才俊。場中僅餘的女士，就是一班極之性感，身穿bra-top、T-back的的澳洲艷女郎。她們不單青春惹火，且比北妹更放，在場內大跳脫衣艷舞，甚至全裸坐在客人腿上任摸。該會所的其中一名幕後股東，亦是本港會計界有頭有面人物，其轄下更控制十九間不同種類的投資公司，透過他的介紹，本港不少任職專業的外籍人士，都曾幫襯過這間淫竇。

場中最豪放的女郎，站在舞台上的銀色鐵柱，期間雙手往背部一掃，鮮紅色的胸圍隨即跌下來，三數個客人各自拿着一百元，伸入她的T-back橡筋中。另一名女郎在包箱內，甚至脫光衣服將胸部往客人面部擠來擠去，一時又在地上大玩拱橋等大膽動作。

這班澳洲妹，平日晚八朝四，一星期工作六天，日間全部時間躲在灣仔謝斐道一棟大廈十一樓的單位內睡覺，有時晚上七時左右，兩、三個落樓，到附近快餐店買外賣上樓作晚餐，生活毫不奢華。反觀晚上找她們尋歡作樂的人客，卻是一班身光頸靚，著名牌西裝的豪客，主要是在香港金融和法律界工作的外國人，個個公司津貼housing、來回機票，人工又高。會所年費相當昂貴，每年要交一萬元，而且對地道的香港人深存顧忌。

事後，Goodfellows Club股東，表示對場內荒淫情況毫不知情，最後該會所當然難逃結業命運。

撰文：壹週刊編輯部

睇返d片，以前d高級雞咁醜樣，身材又麻麻，而加d雞好似靚好多

潮洲怒漢係一個傳奇

就係見得太多雞至會講得出佢全部女人都雞既說話，話全部誇d，但而加真係好多女仔肯拋個身黎，唔一定係做愛，但有唔同方法提供性服務

萬年大廈
我好似去開呢度睇醫生

淚灑雪廠街